文宣!文宣!文宣!

連登仔真係愛港愛國
快D宣揚我地既愛比所有人

push

pish

Push

今次已經早左出Po 點解都係冇人

推